ipad mini2 上10.2.1 會唔會lag

依加暫時8.4.1 如果上10會唔會lag
因為有game要9以上先玩到
驚上左之後會好lag

唔會

10.3好好多

mini2 10.2 留名

Really?

如果 iPad mini 1呢

係呀，好順

升左無問題

電量如何

1GB Ram，你諗你啦

Lag到笑

lag到哭wo
冇咩慘要都唔好升

講真，up 完之後慢到想死。

beta版 ok順

我仲係ios7
唔知升唔升好

都唔知邊個真邊個假

冇事

留名跟誰

lag 緊

10.3 正式版未出

係怕mini2 唔夠support咁新

10.3轉左file system 大改

升左 覺得冇咩分別
想指都冇得換